收到風，熱狗要區議員總辭了

唔總辭宣誓就係食人血饅頭支持港共政權

好快又會批鬥現任犯民港毒區議員無能，唔做野

之後就大宣唔投票/投廢票，投票無用論，攬抄先贏，寧投建制不投犯民

好快連登又會被帶風向，日日鬥黃

已經做緊

熱狗好快進場，各位小心

乜熱狗唔係要做忠誠反對派咩

樓主快D走, 我頂住

區議會民主派佔多數，建制先係反對派

熱狗都岸鳩
美心泰食緊美心仲未辭職
辭佢個頭

千期唔好總辭，自己佔多數嘅嘢，點都唔好讓

所以到時啲熱狗迫走晒其他人，跟手保皇狗變大多數，咁佢哋咪繼續瀨死唔走做忠誠反對派囉，跟手又可以屌你地要繼續投佢哋

熱狗鼓吹緊要武力直接打贏支共先係反抗，先係革命。其他途徑就係妥協，但係佢哋嘅鄭蟲泰又唔辭職

做緊啦

但佢地又多數唔會認自己係熱狗（特別係連登）。
佢地會話自己人係支持其他人，但講野既思維同用詞就跟熱狗一樣。

真，話就話反飯民，但係連本土港獨都踩埋

熱狗撚會辭咩
你睇下佢地立會隻虫太先啦

唔好制呀

但係佢哋又會叫人辭

不嬲都係咁
所以點解仲要理熱狗?

佢地叫人辭呀，關自己咩事

另外佢地唔會話自己係熱狗

佢地帶風向，玩鬥黃

最慘連登又會有人信

熱狗要出糧啊
無糧出，你養黃兆健，王姑娘？

仲會屈埋部分本土港獨係飯民。

而且係有人post熱狗衰野既時候。
呢班”自認非熱狗”唔會幫熱狗辯護，但會立即post飯民以前既衰野去轉移視線。（雖然飯民以前既衰野係抵屌。）

死熱狗其實同未上位既支共好似
當泛民係敵人咁打

反熱狗的都是泛民

熱狗對本土泛民區議員：強烈要求黃屍豬區議員總辭，邊個唔辭邊個就食緊人血饅頭

熱狗對自己陣營區議員：上屆議會已錯失總辭時機，所以我地會留低捍衛議會為市民發聲

仲有，熱狗仲開始陰陰地暗示飯民本土累到國安法立法，累死香港人。
但只係暗示，唔會明講，呢招好毒。

（好似黃洋達話主張時代革命班人累到香港萬劫不復，但又唔講點解。）

黎黎去去十年前民主黨果張入中聯辦張相

但係泰博食花生食美心坐返低做野張相就視而不見

事實係販民的確一直出賣港人幫支共通過好多惡法，暗共熱狗就時時借呢點分化港人

屌區議員係防疫撚
但鄭松泰自己就狗衝下載安心出行

弱智？
出年之後牙泰靠嗰兩個養㗎啦

不如話俾逃犯條例過就唔會搞成咁

熱狗係叫人辭啫，自己點會辭

到有人屌佢哋嗰陣就話時機唔啱

即係拎住國民黨唔抗日黎做口號 掛住打自己人

簡單啲講熱狗就係羨慕舊泛民嗰種尸位素餐
於是就日日屌泛民希望取締佢哋
點知十年黎其實自己表現都係同啲泛民差唔多

衰過泛民

分化就係熱狗最熱衷既事

執住一兩點不停鬥所謂同路人

之後將件事膠化，灌輸失敗論

然後就不如寧願支持敵人，消滅所謂同路人

係而家中過招先少人企熱狗嗰邊
當年高登幾buy 所謂先安內後攘外呢套

蟲泰

比張圖出黎 大家一齊屌熱狗都好呀

推

哎呀！當年日本仔應該用呢招，開支偽抗日軍借中国啲傻仔打返中国人轉頭，世事俾你看透

不意外吧

原因就係激嬲共產黨囉
但講出黎就姐係做緊佢地以前笑泛民嘅野
所以咪唔講囉

即係五毛定熱狗定same shit

好彩有洪非凡先令多啲人知熱狗有幾咁醜陋

應該話熱狗本身就係五毛

關熱狗咩事，佢地有幾多席?

咁點解鄭松泰無走？？？

最後共產黨咪成功分化國民黨，大把共諜滲入黨內軍中，成功奪得天下囉

push

永續忠誠反對派

真係戇鳩鳩，講到唔抗爭中共就唔會逐步搞香港咁撚樣 寧願加速多啲人睇清真面目，要走要留就自己選擇啦

有機會開post講下果段歷史，話俾宜家啲人知放負撚同分化撚真係五毛

熱狗食屎啦，中共嘅人

生癌死左未條友

鄭虫泰帶頭辭先啦柒頭皮

隔離post 有啦

國難五金：我真係好撚討厭香港

樓主pin this

射撚滿貼左你上Fb

熱狗底改不了

佢好早已經係 五毛list
所以一早block 咗
五毛 熱狗 y not both

隨便，話時話佢地個泰博幾時辭職？

泰博話要繼續做
So as 黃兆健 出糧

投票有用？

呢十年黎你瞓撚左？

到勇武嘅時候佢地就唔見人，送頭不了

泛民係你老襟？

咁熱狗又選？

你問下佢哋有咩高見/建議，佢哋會繼續屌唔答你

你問熱狗 關我撚事

蟲太？